賀歲大片 》央視熱烈恭賀中印邊界犧牲官兵成為英雄

這段視頻，還原了喀喇崑崙那場英勇戰鬥……
來源：央視軍事

2021-02-19 19:52

祖國西部邊陲，喀喇崑崙高原。去年6月，外軍公然違背與我方達成的共識，悍然越線挑釁。在前出交涉和激烈鬥爭中，團長祁發寶身先士卒，身負重傷；營長陳紅軍、戰士陳祥榕突入重圍營救，奮力反擊，英勇犧牲；戰士肖思遠，突圍後義無反顧返回營救戰友，戰鬥至生命最後一刻；戰士王焯冉，在渡河前出支援途中，拼力救助被沖散的戰友脫險，自己卻淹沒在冰河之中。中央軍委授予祁發寶“衛國戍邊英雄團長”榮譽稱號，追授陳紅軍“衛國戍邊英雄”榮譽稱號，給陳祥榕、肖思遠、王焯冉追記一等功。英雄雖已離去，精神永駐邊關！ （記者李波 張天宇 李一楠 董豫 楊鵬 郭帥 康樂 湯健寧 羅楊 胡永波 鄭強龍 王建軍）

舉報我也說兩句責編：張燕萍

預祝所有解放軍都會成為英雄

全民英雄
如果十幾億人一齊上
唔使怕印度人

熱烈恭賀

咁都打死人，當時企硬d開槍射低一兩個印度可能唔敢過黎

央視熱烈恭賀中印邊界犧牲官兵成為英雄

死再多既人
係14億人面前都變得毫無意義

無法播放影片
這部影片含有Media Prima Malaysia的版權內容，且對方已因版權因素在你所在的國家/地區中封鎖這部影片。

高官幹部啲仔就出國歎世界
窮人啲仔就要做英雄
難怪啲友喺部旅遊巴度喊到仆街

中印邊界犧牲嘅老解係英雄，
不過幾多人犧牲就係國家機密，
一般人唔可以知道

點解唔開槍自制武器先好笑，淘寶咪得

又係白事當紅事

咁開心 快啲死多啲啦

白事可樂